美國佬一招請君入甕 將奸人一網打盡

收網一刻 奸人才知無路可逃

搵咗好耐，終於搵到幾篇教窮撚如何走資的教學！

1）由頭教到落尾，如何開設虛擬銀行Monzo戶口走資。沒有英國地址不要緊，內裏有介紹如何解決！

2）這是解決沒有英國地址的方法：

3）這是在開設了戶口以後，如何將所有香港資金，完全移走去到外地！內裏教學的例子是用恒生銀行的。

希望大家有用，走資戰線要繼續！
打算用BNO移民的也要現在唱定一些英鎊，貪英鎊而家超平！